沙田區議會參選

邊到仲未有人選！！
可以講底！！
再組織去參選

推啊

推呀

幫幫手啦喂

推

點幫你？

借一借
沙田區選2019
爆9建制 監察泛民 首都優先

唔好咁柒 記得入group前 hide your number